# О проекте #
Проект представляет собой демон, предназначенный для синхронизации содержимого файлов. Он следит за содержимым заданных файлов и, в случае если произошли изменения, синхронизирует их с соответствующими файлами.

#Запуск и завершение работы#
* Для запуска демона необходимо в корневой директории проекта выполнить `python3 watcher.py start`.
* Для завершения работы демона необходимо в корневой директории проекта выполнить `python3 watcher.py stop`.
* Для перезапуска демона необходимо в корневой директории проекта выполнить `python3 watcher.py restart`.

При запуске и перезапуске демона можно также задать файл в который будет производиться логирование для этого надо добавить параметр  `-l <logfile>` или `--logfile <logfile>`.

#Конфигурирование демона#
Для конфигурирования демона в файле `config.py` необходимо задать переменную `files`, которая должна представлять собой словарь ключом в котором будет абсолютный путь к файлу, за которым должен следить демон, а значением будем абсолютный путь к файлу куда демон должен будет копировать данные в случае их изменения. Также в конфигурационном файле можно задать файл для логирования. Для этого переменной `logfile` нужно присвоить абсолютный или относительный путь до файла куда будет производится логирование.